大家驚唔驚前線有鬼/三毛煽動做錯野

如果前線有鬼就最麻煩
佢地偏偏就知道我地唔會割蓆 唔會分化
就濫用左我地呢句 所以做一啲唔得民心既野
但係我地示威者要攬曬上身
大家點睇

有鬼真係唔出奇 前幾日有人影到佢地換曬黑衫唔知想做咩
當然 呢個post唔係想分化 純粹想知道有無啲咩解決方法

推